msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Raffle Play Woo\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-08 09:54+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-19 18:38+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.6.3; wp-6.1.1\n"
"X-Domain: raffle-play-woo"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:359
msgid " All value from Category"
msgstr " 카테고리의 모든 값"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:133
msgid " Include the rest of the Countries "
msgstr " 나머지 국가 포함"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:969
msgid ""
" is optional, if productid is added, the raffle linked to that product will "
"be retrieved."
msgstr " 는 선택 사항이며, productid를 추가하면 해당 상품에 연결된 추첨이 검색됩니다."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:970
msgid ""
" is optional, used to filter the code, if the shortcode is present in "
"multiple pages (Dedicated keyword. Do not use keyword \"."
msgstr ""
" 는 선택 사항으로, 쇼트코드가 여러 페이지에 있는 경우 코드를 필터링하는 데 사용됩니다(전용 키워드. 키워드를 사용하지 마세요."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1246
msgid " keyword for percentage sold"
msgstr " 판매 비율 키워드"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1245
msgid " keyword for remaining tickets"
msgstr " 남은 티켓에 대한 키워드"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1244
msgid " keyword for total number of tickets"
msgstr " 총 티켓 수에 대한 키워드"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1243
msgid " keyword to display sold tickets"
msgstr " 키워드를 사용하여 판매된 티켓을 표시합니다"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:68
msgid " will be swapped with the number above"
msgstr " 가 위의 숫자로 바뀝니다"

#: raffle-play-woo.php:42
msgid " WooCommerce is not installed/active"
msgstr " WooCommerce가 설치/활성화되지 않았습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:254
#, php-format
msgid ""
"%s - 2, 3 uses date replacer; %d - 5, 6 uses numeric replacer; If deleted "
"won't replace the values"
msgstr "s - 2, 3은 날짜 대체자 사용; %d - 5, 6은 숫자 대체자 사용; 삭제하면 값이 대체되지 않습니다"

#: includes/templates/product_raffle_tab.php:187
#, php-format
msgid "%s entries per page"
msgstr "페이지당 %s 항목"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:4896
#, php-format
msgid "%s- Order Id %d has ticket number %d"
msgstr "s- 주문 ID %d에 티켓 번호 %d가 있습니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Installation.php:21
msgid "(Add Number of thickets for this raffle product)"
msgstr "(이 추첨 상품의 덤불 개수 추가)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:359
#, fuzzy
#| msgid "At least"
msgid "(at least)"
msgstr "최소한"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:491
msgid ""
"(can be found and edited (styled) under plugin folder /includes/templates )"
msgstr "(플러그인 폴더 /includes/templates에서 찾아서 편집(스타일 지정)할 수 있음)"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Main.php:1148
msgid "(D)"
msgstr "(D)"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Main.php:1121
msgid "(Deleted)"
msgstr "(삭제됨)"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Installation.php:19
msgid "(Enable the option)"
msgstr "(옵션 활성화)"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:18
msgid ""
"(Generated tickets need to have a time limit for each order at checkout)"
msgstr "(생성된 티켓은 결제 시 각 주문에 대해 시간 제한이 있어야 합니다.)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:137
msgid "(grouped by country)"
msgstr "(국가별로 그룹화)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:292
msgid "(In order to save the column changes, run this report)"
msgstr "(열 변경 사항을 저장하려면 이 보고서를 실행합니다.)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:152
msgid "(limited to 15 characters)"
msgstr "(15자로 제한)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:42
msgid "(live data)"
msgstr "(실시간 데이터)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:90
msgid "(Monday to Sunday)"
msgstr "(월요일부터 일요일까지)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:431
msgid "(PDFs are only generated for processing, invoice, and completed orders)"
msgstr "(PDF는 처리, 송장 및 완료된 주문에 대해서만 생성됩니다.)"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Main.php:1147
msgid "(T)"
msgstr "(T)"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Main.php:1120
msgid "(Terminated)"
msgstr "(종료됨)"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:86
msgid "(use -1 for unlimited)"
msgstr "(무제한의 경우 -1 사용)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:388
msgid "(Winning Product)"
msgstr "(수상 제품)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:313
msgid "(Your Message) All raffle tickets have been sold"
msgstr "(메시지) 모든 추첨 티켓이 판매되었습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:265
msgid "(Your Message) The raffle has finished"
msgstr "(메시지) 추첨이 완료되었습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:289
#, php-format
msgid "(Your Message) The raffle has finished on %s"
msgstr "(사용자 메시지) 추첨이 %s에서 종료되었습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:301
#, php-format
msgid "(Your Message) The raffle will end on %s"
msgstr "(사용자 메시지) 추첨은 %s에서 종료됩니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:277
#, php-format
msgid "(Your Message) The raffle will start on %s"
msgstr "(메시지) 추첨은 %s에서 시작됩니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:325
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:337
#, php-format
msgid "(Your Message) There are only %d tickets left"
msgstr "(사용자 메시지) 남은 티켓이 %d개뿐입니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:110
msgid "*** Leave empty not to display ***"
msgstr "*** 표시하지 않으려면 비워둡니다 ***"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:111
msgid "*** To display copy the short code and paste it into the post/page ***"
msgstr "*표시하려면** 쇼트 코드를 복사하여 글/페이지에 붙여넣기 ***합니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1041
msgid ""
"***IMPORTANT*** If this option is YES (Hide Cart), the position to display "
"the countdown only works for the first 3 top positions (Before Single "
"Product, Before Single Product Summary, Top of Single Product Summary), the "
"other positions will be hidden by woocommerce"
msgstr ""
"***중요*** 이 옵션이 예(장바구니 숨기기)인 경우 카운트다운을 표시하는 위치는 처음 3개의 상위 위치(단일 제품 이전, 단일 제품 "
"요약 이전, 단일 제품 요약 상단)에만 작동하며, 다른 위치는 woocommerce에 의해 숨겨집니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:93
msgid "***Or it can be left empty***"
msgstr "***또는 비워둘 수도 있습니다***"

#: includes/external/dompdf/lib/php-css-parser/tests/Sabberworm/CSS/RuleSet/DeclarationBlockTest.php:215
msgid "-10px"
msgstr "-10px"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:975
msgid "1. Copy the shortcode and paste it in the page/post/etc"
msgstr "1. 쇼트코드를 복사하여 페이지/글 등에 붙여넣습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:976
msgid "2. In the functions.php of your child theme add following filter hook"
msgstr "2. 하위 테마의 functions.php에 다음 필터 후크를 추가합니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:463
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:64
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:291
msgid "Action"
msgstr "액션"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:255
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:464
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:217
msgid "Active Promotion (In use or not)"
msgstr "활성 프로모션(사용 중인지 여부)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:148
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:279
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:191
msgid "Add / remove free raffle tickets to cart based on the rules"
msgstr "규칙에 따라 무료 추첨 티켓을 장바구니에 추가/제거하기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:233
msgid "Add [end] at the end to break the text into a new line"
msgstr "끝에 [끝]을 추가하여 텍스트를 새 줄로 나누기"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:250
msgid "Add raffle id, only to display tickets sold for that raffle"
msgstr "추첨 ID를 추가하여 해당 추첨을 위해 판매된 티켓만 표시합니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:142
#, php-format
msgid "Add to Cart (exceeding tickets %d)"
msgstr "장바구니에 추가(티켓 %d 초과)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:320
#, php-format
msgid "Add To Cart (limit on - exceeding tickets - %d)"
msgstr "장바구니에 추가(티켓 한도 초과 - %d)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:308
msgid "Add To Cart (limit on - no tickets left)"
msgstr "장바구니에 담기(제한됨 - 남은 티켓 없음)"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:136
msgid "Add to Cart (no tickets left)"
msgstr "장바구니에 담기(남은 티켓 없음)"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_581.php:24
msgid ""
"Added \"View by Order\" - tickets can be grouped by order in \"View "
"Tickets\" tab "
msgstr "'주문별 보기' 추가 - '티켓 보기' 탭에서 티켓을 주문별로 그룹화할 수 있습니다"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_62.php:23
msgid "Added - Custom shortcode for progress bar"
msgstr "추가됨 - 진행률 표시줄에 대한 사용자 지정 단축 코드"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_581.php:46
msgid "Added - Customize Progress Bar from template"
msgstr "추가됨 - 템플릿에서 진행률 표시줄 사용자 지정"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_581.php:41
msgid "Added - Customize Progress Bar tab in General Raffle."
msgstr "추가 - 일반 추첨의 진행률 표시줄 탭 사용자 지정."

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_62.php:19
msgid "Added - Lucky Numbers"
msgstr "추가됨 - 행운의 숫자"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_581.php:18
msgid "Added Countdown in product card"
msgstr "제품 카드에 카운트다운 추가"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_581.php:21
msgid "Added Progress bar in product card and product page"
msgstr "제품 카드 및 제품 페이지에 진행률 표시줄 추가"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_581.php:27
msgid "Added Raffle tab in product page"
msgstr "제품 페이지에 추첨 탭 추가"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:261
msgid "Added to cart message"
msgstr "장바구니에 추가됨 메시지"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:302
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:979
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:305
msgid "Address One"
msgstr "주소 하나"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:980
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:306
msgid "Address Two"
msgstr "주소 2"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:472
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:608
msgid "After Add to Cart Button"
msgstr "장바구니에 추가 버튼 이후"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:473
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:609
msgid "After Add to Cart Form"
msgstr "장바구니 추가 후 양식"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:471
msgid "After Add to Cart Quanitity"
msgstr "장바구니에 추가 후 수량"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:607
msgid "After Add to Cart Quantity"
msgstr "장바구니 수량 추가 후"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:216
msgid "After Billing Address"
msgstr "청구서 수신 후 주소"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:341
msgid "After changing ticket, resend email order details to customer."
msgstr "티켓을 변경한 후 고객에게 주문 세부 정보를 이메일로 다시 보냅니다."

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:207
msgid ""
"After how many Reserved Time cycles to remove the raffle products from "
"Checkout"
msgstr "몇 번의 예약 시간 주기가 지나면 결제에서 추첨 제품을 제거할 수 있습니다"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:536
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:671
msgid "After Loop Item Title"
msgstr "애프터 루프 항목 제목"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:537
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:672
msgid "After Price Loop Item"
msgstr "애프터 가격 루프 아이템"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:474
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:610
msgid "After Single Product Summary"
msgstr "단일 제품 요약 후"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:467
msgid "After Sold"
msgstr "판매 후"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_600.php:31
msgid ""
"After the reserved time has passed a custom message can be displayed to "
"notify the customer the tickets are no longer reserved but can still be "
"purchased"
msgstr ""
"예약 시간이 지나면 고객에게 더 이상 티켓이 예약되지 않았지만 여전히 구매할 수 있음을 알리는 사용자 지정 메시지를 표시할 수 있습니다"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:182
msgid ""
"After the reserved time has passed removed the reserved raffle products from "
"the checkout. When raffle tickets are generated at checkout are reserved as "
"purchased tickets"
msgstr "예약 시간이 지나면 결제에서 예약된 추첨 상품을 제거합니다. 결제 시 추첨 티켓이 생성된 경우 구매한 티켓으로 예약됨"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:112
msgid "All"
msgstr "모두"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_RafflesSetup.php:17
msgid "All new raffles cannot be deleted, but can be edited."
msgstr "모든 새 추첨은 삭제할 수 없지만 편집은 가능합니다."

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Reports.php:9
msgid "All the report are self explanatory"
msgstr "모든 보고서는 설명이 필요 없습니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Reports.php:14
msgid "Allows to export any order field"
msgstr "모든 주문 필드를 내보낼 수 있습니다"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_Woocomerce_Info.php:25
msgid ""
"Also can be created using shortcodes [woocommerce_cart] and "
"[woocommerce_checkout]"
msgstr "쇼트코드 [woocommerce_cart] 및 [woocommerce_checkout]을 사용하여 생성할 수도 있습니다"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_590.php:23
msgid ""
"Also can be customized to giveaway tickets based on amount spent on specific "
"categories"
msgstr "특정 카테고리에서 지출한 금액에 따라 경품 티켓을 맞춤 설정할 수도 있습니다"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:85
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:99
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:112
msgid "AND"
msgstr "AND"

#: includes/w/promotion/W_RafflePlayWoo_Promotion_Tabs.php:16
msgid "Anonymous Users"
msgstr "익명 사용자"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:72
msgid "Any fields left empty will not be displayed"
msgstr "비워둔 필드는 표시되지 않습니다"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:500
msgid "April"
msgstr "4월"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:416
msgid ""
"Are you getting duplicated tickets? Enable this option, and the system will "
"check for duplicates, and fix them after the order is created"
msgstr "티켓이 중복되나요? 이 옵션을 사용 설정하면 시스템에서 중복 여부를 확인하고 주문이 생성된 후에 수정합니다"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:318
msgid "Are you sure you want to change this ticket?"
msgstr "이 티켓을 변경하시겠습니까?"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:306
msgid "Are you sure you want to delete it?"
msgstr "정말 삭제하시겠습니까?"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:309
msgid "Are you sure you want to PERMANENTLY delete this raffle's tickets?"
msgstr "이 추첨의 티켓을 영구 삭제하시겠습니까?"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:359
msgid "At Checkout, do not assign raffle tickets to following orders"
msgstr "결제 시 다음 주문에 추첨 티켓을 할당하지 마십시오"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:369
msgid "At least"
msgstr "최소한"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:415
msgid "Audit"
msgstr "감사"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_AuditPage.php:14
msgid "Audit Info"
msgstr "감사 정보"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:504
msgid "August"
msgstr "8월"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:256
msgid "Available Columns"
msgstr "사용 가능한 열"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:366
msgid "Available Tickets"
msgstr "사용 가능한 티켓"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1047
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1274
msgid "Background Color"
msgstr "배경색"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1306
msgid "Background color of the progress, text, hex, rgb, and rgba accepted."
msgstr "진행률의 배경색, 텍스트, 16진수, RGB 및 RGBA를 사용할 수 있습니다."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:404
msgid "Background Image"
msgstr "배경 이미지"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:34
msgid "Backup"
msgstr "백업"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:447
msgid "Backup Actions"
msgstr "백업 작업"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:471
msgid "Backup All Live Data"
msgstr "모든 라이브 데이터 백업"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:475
msgid "Backup Data from Table View"
msgstr "테이블 보기에서 데이터 백업"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:457
msgid "Backup Name (max 10 characters)*"
msgstr "백업 이름(최대 10자)*"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1304
msgid "Bar color of the progress, text, hex, rgb, and rgba accepted."
msgstr "진행률의 막대 색상, 텍스트, 16진수, RGB 및 RGBA를 사용할 수 있습니다."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:657
msgid "Be aware: inproper css manipulation will break the pdf file"
msgstr "주의: 부적절한 CSS 조작은 PDF 파일을 손상시킬 수 있습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:620
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:634
msgid "Be aware: inproper html manipulation will break the pdf file"
msgstr "주의: 부적절한 HTML 조작은 PDF 파일을 손상시킬 수 있습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:895
msgid "Before Account Details"
msgstr "계정 세부 정보 이전"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:467
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:603
msgid "Before Add to Cart Button"
msgstr "장바구니에 추가하기 전 버튼"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:465
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:601
msgid "Before Add to Cart Form"
msgstr "장바구니에 추가하기 전 양식"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:470
msgid "Before Add to Cart Quanitity"
msgstr "장바구니에 추가하기 전 수량"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:606
msgid "Before Add to Cart Quantity"
msgstr "장바구니 수량 추가 전"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:893
msgid "Before Addresses"
msgstr "이전 주소"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:890
msgid "Before Dashboard"
msgstr "대시보드 이전"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:892
msgid "Before Downloads"
msgstr "다운로드 전"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:180
msgid ""
"Before going live with the raffle as a good practice is good to do a few "
"tests, this will give you an idea how the system works"
msgstr "추첨을 시작하기 전에 몇 가지 테스트를 수행하면 시스템 작동 방식에 대한 아이디어를 얻을 수 있습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:896
msgid "Before Logout"
msgstr "로그아웃 전"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:533
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:668
msgid "Before Loop Item"
msgstr "루프 항목 이전"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:534
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:669
msgid "Before Loop Item Title"
msgstr "루프 전 항목 제목"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:891
msgid "Before Order"
msgstr "주문 전"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:206
msgid "Before Order Info"
msgstr "주문 전 정보"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:894
msgid "Before Payments Methods"
msgstr "결제 전 방법"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:462
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:598
msgid "Before Single Product"
msgstr "단일 제품 이전"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:463
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:599
msgid "Before Single Product Summary"
msgstr "단일 제품 요약 전"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:468
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:469
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:604
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:605
msgid "Before Single Variation"
msgstr "단일 변형 이전"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:466
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:602
msgid "Before Variations Form"
msgstr "변형 양식 작성 전"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:240
msgid ""
"Below messages are displayed in the raffle product page (when adding to cart)"
", and in the cart page (when updating cart)"
msgstr "아래 메시지는 추첨 제품 페이지(장바구니에 추가 시)와 카트 페이지(카트 업데이트 시)에 표시됩니다"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:50
msgid "Below selected must match the order data to show the tickets"
msgstr "티켓을 표시하려면 아래 선택 항목이 주문 데이터와 일치해야 합니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:211
msgid "Between Order Info and Billing Address"
msgstr "주문 정보와 청구 주소 사이"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_Woocomerce_Info.php:45
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_Woocomerce_Info.php:73
msgid "Block"
msgstr "블록"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:19
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:732
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:358
msgid "Blue"
msgstr "파란색"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:85
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:173
msgid "Body Tickets"
msgstr "바디 티켓"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:619
msgid "Business Info Header (html)"
msgstr "비즈니스 정보 헤더(html)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:272
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:242
msgid "Buy Out Product "
msgstr "제품 구매"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:312
msgid "Buyout"
msgstr "바이아웃"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:313
msgid "Buyout Product"
msgstr "바이아웃 제품"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:155
msgid "By Raffle Ticket"
msgstr "추첨 티켓으로"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:153
msgid "By Raffle Ticket "
msgstr "추첨 티켓으로"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Reports.php:13
msgid "By Raffle Tickets"
msgstr "추첨 티켓으로"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:177
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:454
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:499
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:278
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:183
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:293
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:483
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Winners.php:115
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:354
msgid "Cancelled"
msgstr "취소됨"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:353
msgid "Cancelled by an admin or the customer – no further action required"
msgstr "관리자 또는 고객에 의해 취소 - 추가 조치 필요 없음"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:2027
msgid "Cannot be added to cart"
msgstr "장바구니에 추가할 수 없습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:158
msgid "Cannot create lucky numbers for this raffle."
msgstr "이 추첨에서는 행운의 번호를 생성할 수 없습니다."

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_Woocomerce_Info.php:21
msgid "Cart and Checkout are now built using blocks by default"
msgstr "이제 카트 및 결제는 기본적으로 블록을 사용하여 구축됩니다"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_Woocomerce_Info.php:35
msgid "Cart page is built using:"
msgstr "다음을 사용하여 카트 페이지가 작성됩니다:"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:348
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:344
msgid "Change Ticket Number to: "
msgstr "티켓 번호를 다음으로 변경합니다:"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:765
msgid ""
"Change width, height, color, text size of the raffle ticket view in Thank "
"you / Email"
msgstr "감사/이메일에서 추첨 티켓 보기의 너비, 높이, 색상, 텍스트 크기를 변경합니다"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_Woocomerce_Info.php:63
msgid "Checkout page is built using:"
msgstr "다음을 사용하여 결제 페이지가 작성됩니다:"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:276
#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:981
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:307
msgid "City"
msgstr "도시"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:184
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:73
msgid "Clear Dates"
msgstr "날짜 지우기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:38
msgid "Clear Filter"
msgstr "필터 지우기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:316
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:319
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:387
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:434
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:261
msgid "Col Text"
msgstr "열 텍스트"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1057
msgid "Color"
msgstr "색상"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:381
msgid "Complete"
msgstr "완료"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:302
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:306
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:202
msgid "Concentrate Number (pool)"
msgstr "집중 번호(풀)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:242
msgid "Concentrate Number (Set per raffle)"
msgstr "농축액 수량(추첨당 1세트)"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:319
msgid "Confirm Ticket Change"
msgstr "항공권 변경 확인"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:266
msgid ""
"Congratulations, you are now entering the free raffle draw. Complete the "
"purchase"
msgstr "축하합니다, 이제 무료 추첨에 응모하셨습니다. 구매 완료"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:911
msgid "Content Display - Raffle Tickets"
msgstr "콘텐츠 표시 - 추첨 티켓"

#: includes/w/promotion/W_RafflePlayWoo_Promotion_Tabs.php:39
#: includes/w/promotion/W_RafflePlayWoo_Promotion_Tabs.php:72
msgid "Copy and paste image url here"
msgstr "이미지 URL을 복사하여 여기에 붙여넣기"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:176
msgid "Copy Shortcode"
msgstr "쇼트코드 복사"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:160
msgid ""
"Copy the shortcode and paste it in the page. (Enter unique shortcode id)"
msgstr "쇼트코드를 복사하여 페이지에 붙여넣습니다. (고유 쇼트코드 ID 입력)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1164
msgid ""
"Copy the shortcode on any page or post, and change the values. Datetime can "
"be of timestamp or format yyyy-mm-dd hh:mm:ss. Color and bgcolor can be of "
"hex or rgb. The rest are just labels."
msgstr ""
"페이지 또는 글에서 쇼트코드를 복사하고 값을 변경합니다. 날짜는 타임스탬프 또는 yyyy-mm-dd hh:mm:ss 형식일 수 있습니다. "
"색상과 bgcolor는 16진수 또는 RGB를 사용할 수 있습니다. 나머지는 그냥 레이블입니다."

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:317
msgid "Could not generate Random ticket"
msgstr "무작위 티켓을 생성할 수 없습니다"

#: includes/RafflePlayWoo_Raffles.php:415
msgid "Could not remove products linked to this raffle"
msgstr "이 추첨에 연결된 제품을 제거할 수 없습니다"

#: includes/RafflePlayWoo_Raffles.php:411
msgid "Could not remove raffle data"
msgstr "추첨 데이터를 제거할 수 없습니다"

#: includes/RafflePlayWoo_Raffles.php:407
msgid "Could not remove tickets for this raffle"
msgstr "이 추첨의 티켓을 제거할 수 없습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:409
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:435
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:450
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:521
msgid "Countdown Image"
msgstr "카운트다운 이미지"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:106
msgid "Countdown Settings"
msgstr "카운트다운 설정"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:273
#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:549
#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:679
#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:983
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:309
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:274
#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:550
#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:680
#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:984
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:310
msgid "County"
msgstr "카운티"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:17
msgid "Create a custom shortcode and show it on a page"
msgstr "사용자 지정 쇼트코드를 만들어 페이지에 표시하기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:419
msgid "Create a pdf attachment with the raffle info. Attached to the email"
msgstr "추첨 정보가 포함된 PDF 첨부파일을 생성합니다. 이메일에 첨부"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:42
msgid ""
"Create a promotional raffle with free tickets to boost your sales on your "
"shop."
msgstr "무료 티켓이 포함된 프로모션 추첨을 생성하여 스토어에서 매출을 높일 수 있습니다."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:26
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:739
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:365
msgid "Custom"
msgstr "사용자 지정"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:190
msgid "Custom Currency Symbol"
msgstr "사용자 지정 통화 기호"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Reports.php:15
msgid ""
"Custom data captured at checkout. Click on the plus button, add the field "
"META name in the db, and the column name"
msgstr "결제 시 캡처한 사용자 지정 데이터. 더하기 버튼을 클릭하고 데이터베이스에 메타 이름 필드와 열 이름을 추가합니다"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:240
msgid "Custom display on any page the latest raffle tickets sold"
msgstr "판매된 최신 추첨 티켓을 모든 페이지에 사용자 지정 표시"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1313
msgid "Custom html class"
msgstr "사용자 지정 HTML 클래스"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1284
msgid "Custom HTML classes"
msgstr "사용자 지정 HTML 클래스"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1295
msgid "Custom Progress Bar Shortcode"
msgstr "사용자 지정 진행률 표시줄 쇼트코드"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:268
msgid "Customer Id"
msgstr "고객 ID"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:121
msgid "Customer Search Tickets"
msgstr "고객 검색 티켓"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:227
msgid ""
"Customers are not allowed to add to cart, delete or update the promotional "
"raffle product "
msgstr "고객은 프로모션 추첨 제품을 장바구니에 추가하거나 삭제 또는 업데이트할 수 없습니다"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:11
msgid "Customers can search for their tickets"
msgstr "고객은 티켓을 검색할 수 있습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1021
msgid "Customize Countdown"
msgstr "카운트다운 사용자 지정"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:763
msgid "Customize how raffle ticket will show in Thank you Page / Email"
msgstr "감사 페이지/이메일에 추첨권이 표시되는 방식 사용자 지정하기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1198
msgid "Customize Progress Bar"
msgstr "진행률 표시줄 사용자 지정"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:136
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:82
msgid "Daily Sales"
msgstr "일일 판매량"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:6114
#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:6240
msgid "Data is not set"
msgstr "데이터가 설정되지 않았습니다"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:6228
msgid "Data Saved"
msgstr "저장된 데이터"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:33
msgid "Data Table is displayed with search, column sorting, pagination"
msgstr "데이터 테이블이 검색, 열 정렬, 페이지 매김과 함께 표시됩니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:41
msgid "Date and time when the raffle tickets are available for purchase"
msgstr "추첨 티켓을 구매할 수 있는 날짜 및 시간"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:46
msgid "Date and time when the raffle will end"
msgstr "추첨이 종료되는 날짜와 시간"

#: includes/RafflePlayWoo_Countdown.php:52
msgid "Days"
msgstr "일수"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1067
msgid "Days Label"
msgstr "일 레이블"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1153
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1180
msgid "Days left until Christmas 2025"
msgstr "2025년 크리스마스까지 남은 일수"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:266
msgid ""
"DB  Name  is going to be extracted from the order metadata. ( E.g Data "
"captured at checkout)"
msgstr "주문 메타데이터에서 DB 이름을 추출합니다. (예: 결제 시 캡처된 데이터)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:262
msgid "DB Meta Name"
msgstr "DB 메타 이름"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:508
msgid "December"
msgstr "12월"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:56
msgid "Default Raffle (ID - 0)"
msgstr "기본 추첨(ID - 0)"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:273
msgid "Default Raffle has no products"
msgstr "기본 추첨에는 제품이 없습니다"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:327
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:490
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:41
#, fuzzy
#| msgid "Delete Raffle Tickets"
msgid "Delete All Raffle Tickets"
msgstr "추첨 티켓 삭제"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:334
msgid "Delete Lucky Number?"
msgstr "행운의 번호를 삭제하시겠습니까?"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:388
msgid "Deprecated functionality - use function above"
msgstr "더 이상 사용되지 않는 기능 - 위의 기능 사용"

#: includes/w/promotion/W_RafflePlayWoo_Promotion_Tabs.php:37
#: includes/w/promotion/W_RafflePlayWoo_Promotion_Tabs.php:70
msgid "Display image instead of the crossword"
msgstr "십자말풀이 대신 이미지 표시"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:236
msgid ""
"Display information to user when raffle is terminated, or there are no more "
"tickets, or raffle hasnt started etc."
msgstr "추첨이 종료되었거나 더 이상 티켓이 없거나 추첨이 시작되지 않은 경우 등 사용자에게 정보를 표시합니다."

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:135
msgid "Display message when no tickets found"
msgstr "티켓을 찾을 수 없을 때 메시지 표시"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:256
msgid "display table as data table"
msgstr "테이블을 데이터 테이블로 표시"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:333
msgid "Do not generate Raffle Tickets for Orders with Status:"
msgstr "상태가 있는 주문에 대한 추첨 티켓을 생성하지 마세요:"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1133
msgid "Do you want to display a countdown in the home page? or any other page?"
msgstr "홈 페이지 또는 다른 페이지에 카운트다운을 표시하시겠습니까?"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:56
msgid "Doc - Default Raffle Setup"
msgstr "문서 - 기본 추첨 설정"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:72
msgid "Doc - Email PDF Attachment"
msgstr "문서 - 이메일 PDF 첨부 파일"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:52
msgid "Doc - Installation"
msgstr "문서 - 설치"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:60
msgid "Doc - Raffles Setup"
msgstr "문서 - 추첨 설정"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:68
msgid "Doc - Reports Page"
msgstr "문서 - 보고서 페이지"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:64
msgid "Doc - Winners Page"
msgstr "문서 - 수상자 페이지"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Pdf_Attachment.php:14
#, php-format
msgid "Documentation - How to add custom data to pdf. View %s "
msgstr "문서 - PDF에 사용자 지정 데이터를 추가하는 방법. 보기 %s"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:134
msgid "Domain License"
msgstr "도메인 라이선스"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:245
msgid "Drag & drop to remove from Report Columns"
msgstr "보고서 열에서 제거하려면 끌어서 놓기"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Winners.php:5
msgid "Due to lack of transparency, we do not provide random winner generator"
msgstr "투명성 부족으로 인해 무작위 당첨자 생성기를 제공하지 않습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:97
msgid "Duplicates"
msgstr "중복"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:400
msgid "Duplicates found in this raffle"
msgstr "이 추첨에서 중복 발견"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Pdf_Attachment.php:7
#, php-format
msgid "Each Setting explained for PDF Attachment. View %s "
msgstr "PDF 첨부 파일에 대한 각 설정에 대해 설명합니다. 보기 %s"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:326
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:477
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:289
msgid "Edit Raffle"
msgstr "추첨 편집"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:334
msgid "Edit Ticket"
msgstr "티켓 편집"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1248
msgid "eg: 20/100 tickets sold - 80 left"
msgstr "예: 20/100 티켓 판매 - 80개 남음"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:138
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:165
msgid "Eg: Leading zero set to 5, prefix T-, ticket is 12 => result: T-00012"
msgstr "예: 선행 0을 5로 설정하고 접두사 T-, 티켓은 12 => 결과입니다: T-00012"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:193
msgid "Eg: Raffle draw is on 25th of June 2021"
msgstr "예: 추첨은 2021년 6월 25일에 진행됩니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1225
msgid "eg: Raffle has 1000 tickets available, the progress will show."
msgstr "예: 추첨에 사용할 수 있는 티켓이 1000장이 있으며 진행률이 표시됩니다."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1206
msgid "eg: raffle is terminated, raffle hasn't started, raffle has ended"
msgstr "예: 추첨이 종료됨, 추첨이 시작되지 않음, 추첨이 종료됨"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:298
msgid "Eg: Raffle takes place on 10th of January 2021"
msgstr "예: 추첨은 2021년 1월 10일에 진행됩니다"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:267
#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:985
#: includes/templates/customer_search.php:15
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:311
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:61
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:295
msgid "Email Extra Line Text"
msgstr "이메일 추가 줄 텍스트"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:1636
msgid "Email or phone number not provided"
msgstr "이메일 또는 전화번호 미제공"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:68
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:71
msgid "Email Template & Thank you Page"
msgstr "이메일 템플릿 및 감사 페이지"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:414
msgid "Enable Duplicates Fixing after Order Created"
msgstr "주문 생성 후 중복 수정 활성화"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:417
msgid "Enable PDF Email Attachment"
msgstr "PDF 이메일 첨부 활성화"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:845
msgid "Enable Raffle Tab in Woocommerce Account"
msgstr "우커머스 계정에서 추첨 탭 활성화"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:296
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:234
msgid "End Date"
msgstr "종료 날짜"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:127
#, php-format
msgid "End date is set as early than today - notify user - %s as end date"
msgstr "종료 날짜가 오늘보다 일찍 설정됨 - 사용자에게 알림 - %s를 종료 날짜로 알림"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1118
msgid "Ends In Label"
msgstr "레이블 끝"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:2549
#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:4870
msgid "Enter Raffle Tickets Number in the Variations"
msgstr "변형에 추첨 티켓 번호를 입력합니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:91
msgid "Enter the license number"
msgstr "라이선스 번호 입력"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:2521
#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:4844
msgid ""
"Enter the number or raffle tickets you want for this product. If you have "
"Raffle Variable Product set the number of raffle tickets in the Variation "
"product"
msgstr "이 상품에 원하는 추첨 티켓의 개수를 입력합니다. 추첨 가변 제품을 사용하는 경우 가변 제품에서 추첨 티켓 수를 설정합니다"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:257
msgid "Error Parsing Data"
msgstr "데이터 구문 분석 오류"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:320
msgid "Error. Could not change the number. Refresh the page and try again"
msgstr "오류입니다. 번호를 변경할 수 없습니다. 페이지를 새로고침하고 다시 시도하세요"

#: raffle-play-woo.php:27
msgid ""
"Error: plugin \"Raffle Play\" requires a higher version of PHP to be running."
msgstr "오류: 플러그인 '래플 플레이'를 사용하려면 더 높은 버전의 PHP를 실행해야 합니다."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:218
msgid ""
"Example: Concentrate number is 100, customer buys 20 tickets, and there are "
"4 lucky numbers not won. The pool to draw one winning number is 124. Changes "
"to win is 4/124 for each number drawn from 24 purchased. (Extremely high to "
"win)"
msgstr ""
"예시: 집중 번호가 100이고 고객이 20장의 티켓을 구매했으며 당첨되지 않은 행운의 번호가 4개 있습니다. 당첨 번호 1개를 추첨하기 "
"위한 풀은 124개입니다. 당첨 확률은 구매한 24개에서 추첨된 각 번호에 대해 4/124입니다. (당첨 확률이 매우 높음)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:482
msgid "Execute"
msgstr "실행"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:154
msgid "Export Columns"
msgstr "내보내기 열"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:303
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Winners.php:103
msgid "Extra Info"
msgstr "추가 정보"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:188
msgid ""
"Extra info about raffle displayed on next table row. Leave empty to skip. Eg:"
" Raffle draw is on 25th of June 2021. Good Luck!"
msgstr ""
"추첨에 대한 추가 정보는 다음 테이블 행에 표시됩니다. 건너뛰려면 비워둡니다. 예: 추첨은 2021년 6월 25일에 진행됩니다. 행운을 "
"빕니다!"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:633
msgid "Extra Info Footer (html)"
msgstr "추가 정보 바닥글(html)"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:90
msgid "Extra Info Line"
msgstr "추가 정보 라인"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:91
msgid ""
"Extra information about the raffle (like when/where the draw is taking place)"
msgstr "추첨에 대한 추가 정보(추첨 시간/장소 등)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:186
msgid "Extra Line Info"
msgstr "추가 라인 정보"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:91
msgid "Extra Settings"
msgstr "추가 설정"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:656
msgid "Extra Style (CSS)"
msgstr "추가 스타일(CSS)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:265
msgid ""
"Extract custom fields captured at checkout. Custom fields saved in order can "
"be extracted in this report."
msgstr "결제 시 캡처된 사용자 지정 필드 추출. 이 보고서에서 저장된 사용자 지정 필드를 순서대로 추출할 수 있습니다."

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:349
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:498
msgid "February"
msgstr "2월"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:35
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:133
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:182
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:308
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Installation.php:49
msgid "Finish"
msgstr "완료"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:265
#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:977
#: includes/templates/customer_search.php:16
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:303
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:105
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_62.php:27
msgid ""
"Fixed - Changing customer in the order, will update the raffle tickets in My "
"Account page"
msgstr "수정됨 - 주문에서 고객을 변경하면 내 계정 페이지에서 추첨 티켓이 업데이트됩니다"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_62.php:31
msgid "Fixed - Removed expired reserved tickets after time expired"
msgstr "수정됨 - 시간 만료 후 만료된 예약 티켓 제거"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_62.php:35
msgid "Fixed - Removed raffle tickets limit for variation tickets"
msgstr "수정 - 배리에이션 티켓의 추첨 티켓 제한이 제거되었습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:646
msgid "Footer Height (px)"
msgstr "바닥글 높이(픽셀)"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Installation.php:27
msgid "For now your product is under the Default raffle "
msgstr "현재 귀하의 제품은 기본 추첨에 속해 있습니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Installation.php:56
msgid "For suggestions email me at developer@tuskcode.com"
msgstr "제안 사항이 있으면 developer@tuskcode.com 으로 이메일을 보내주세요"

#: includes/RafflePlayWoo_Includes.php:33
msgid "For suggestions or support contact here"
msgstr "제안이나 지원 문의는 여기로 문의하세요"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_Woocomerce_Info.php:29
msgid ""
"For the plugin to work properly you need to correct the below based on your "
"website"
msgstr "플러그인이 제대로 작동하려면 웹사이트에 따라 아래 내용을 수정해야 합니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:143
msgid "From"
msgstr "에서"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:63
msgid "From Date"
msgstr "날짜"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:407
msgid ""
"Functionality moved into \"View Tickets\" page - now checking per raffle"
msgstr "'티켓 보기' 페이지로 기능 이동 - 이제 추첨별로 확인 가능"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:65
msgid "General"
msgstr "일반"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:4
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_600.php:8
msgid "Generate and Show Raffle tickets at Checkout"
msgstr "결제 시 추첨 티켓 생성 및 표시"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:187
msgid "Generate and Show Raffle tickets at checkout"
msgstr "결제 시 추첨 티켓 생성 및 표시"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:3601
msgid "Generate New PDF"
msgstr "새 PDF 생성"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:286
msgid "Generate Raffle Tickets for Order Status"
msgstr "주문 상태에 대한 추첨 티켓 생성하기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:177
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:112
msgid "Generate Random Tickets "
msgstr "무작위 티켓 생성"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:167
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:103
msgid ""
"Generate Random Tickets within the range created by start ticket plus number "
"of tickets. ***IMPORTANT*** Do not change the raffle ticket system from "
"random to inline after tickets have been purchased***"
msgstr ""
"시작 티켓에 티켓 수를 더하여 생성된 범위 내에서 무작위 티켓을 생성합니다. ***중요*** 티켓을 구매한 후에는 추첨 티켓 시스템을 "
"무작위에서 인라인으로 변경하지 마세요***"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:167
msgid "Generate Report"
msgstr "보고서 생성"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:124
msgid "Generate, Reserve, and Show Raffle tickets at checkout"
msgstr "결제 시 추첨 티켓 생성, 예약 및 표시하기"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:11
msgid "Generated Raffle tickets at Checkout"
msgstr "결제 시 추첨 티켓 생성"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:116
msgid "Generated Tickets at Checkout"
msgstr "결제 시 생성된 티켓"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:325
msgid "Get Random"
msgstr "무작위로 받기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:221
msgid "Get Sale By Product"
msgstr "제품별 판매 가져오기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:352
msgid "Give Random"
msgstr "무작위 부여"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_590.php:19
msgid ""
"Giveaway free raffle tickets when customers buy a certain amount at the "
"checkout"
msgstr "고객이 결제 시 일정 금액 구매 시 무료 추첨권을 증정합니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Installation.php:14
msgid ""
"Go to 'Products' page and create a new product. But don't leave the page yet."
msgstr "'제품' 페이지로 이동하여 새 제품을 생성합니다. 하지만 아직 페이지를 떠나지 마세요."

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Installation.php:35
msgid ""
"Go to General Setting (Default Raffle)  and edit the 'Email Template' "
"section."
msgstr "일반 설정(기본 추첨)으로 이동하여 '이메일 템플릿' 섹션을 수정합니다."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:20
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:733
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:359
msgid "Gold"
msgstr "골드"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:21
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:734
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:360
msgid "Gold Lines"
msgstr "골드 라인"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Installation.php:51
msgid "Good luck, and stay updated for new plugin changes on "
msgstr "행운을 빌며 새로운 플러그인 변경 사항을 계속 업데이트하세요"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:22
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:735
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:361
msgid "Gray"
msgstr "회색"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:159
msgid "Group Tickets by Order"
msgstr "주문별 그룹 티켓"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:323
msgid ""
"Have you waited for the request to load? No Tickets Changes yet recorded"
msgstr "요청이 로드될 때까지 기다리셨나요? 아직 기록된 티켓 변경 사항이 없습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:227
msgid ""
"Having different raffle tickets in the same Order, the reports will not "
"retrieve the correct data (choose Product)"
msgstr "동일한 주문에 다른 추첨 티켓이 있으면 보고서에서 올바른 데이터를 검색하지 못합니다(제품 선택)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:546
msgid "Header Logo Image (only .jpeg)"
msgstr "헤더 로고 이미지(.jpeg만 해당)"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:75
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:148
msgid "Header Text"
msgstr "헤더 텍스트"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:28
msgid "HERE"
msgstr "여기"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:488
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:551
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:624
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:686
msgid "Here"
msgstr "여기"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_584.php:32
msgid "Here are the Capabilities listed:"
msgstr "다음은 나열된 기능입니다:"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1137
msgid ""
"Here is an example on how to display a custom counter on any page with "
"tuskcode countdwon"
msgstr "다음은 터스크코드 카운트원이 있는 페이지에 사용자 정의 카운터를 표시하는 방법에 대한 예제입니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1029
msgid "Hide \"Add To Cart\" Button"
msgstr "'장바구니에 추가' 버튼 숨기기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1204
msgid "Hide Progress Bar if the product is not purchasable"
msgstr "제품을 구매할 수 없는 경우 진행률 표시줄 숨기기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:675
msgid "Hide Terminated Raffles in the Product->Raffles List"
msgstr "제품->경품 목록에서 종료된 경품 숨기기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:360
msgid "History Changes"
msgstr "기록 변경 사항"

#: includes/RafflePlayWoo_Countdown.php:53
msgid "Hours"
msgstr "시간"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1077
msgid "Hours Label"
msgstr "시간 라벨"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1160
msgid "How it works."
msgstr "작동 방식."

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:277
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:80
msgid ""
"If changing the ticket no while raffle is running, make sure is above the "
"last used ticket."
msgstr "추첨이 진행되는 동안 티켓 번호를 변경하는 경우, 마지막으로 사용한 티켓보다 높은 번호인지 확인하세요."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:192
msgid "If empty, use woocommerce currency"
msgstr "비어 있는 경우 우커머스 통화 사용"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:848
msgid ""
"If Enabled go to Settings ->\n"
"                                                     Permalinks and click on "
"Save Changes for the Tab to show up in the Woocommerce Account - Do it once "
msgstr ""
"활성화된 경우 설정->\n"
"                                                     퍼머링으로 이동하여 변경 사항 저장을 "
"클릭하여 탭이 우커머스 계정에 표시되도록 - 한 번만 수행합니다"

#: includes/w/promotion/W_RafflePlayWoo_Promotion_Tabs.php:34
#: includes/w/promotion/W_RafflePlayWoo_Promotion_Tabs.php:67
msgid "If not allowed to play the crossword based on the rules"
msgstr "규칙에 따라 십자말풀이를 할 수 없는 경우"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:2512
msgid ""
"If product is raffle and this option is enabled, save product, and go to "
"Variations to set the raffle tickets number for each variation"
msgstr ""
"제품이 추첨 상품이고 이 옵션이 활성화된 경우 제품을 저장하고 이형 상품으로 이동하여 각 이형 상품의 추첨 티켓 번호를 설정합니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1031
msgid "If Raffle hasn't started, it's finished or terminated"
msgstr "추첨이 시작되지 않은 경우 완료 또는 종료된 것입니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_RafflesSetup.php:5
msgid ""
"If you are planning to run multiple raffles, on this page you can create a "
"new one"
msgstr "여러 개의 추첨을 진행하려는 경우 이 페이지에서 새 추첨을 생성할 수 있습니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Installation.php:55
msgid "If you like this plugin don't forget to rate it"
msgstr "이 플러그인이 마음에 들면 평가하는 것을 잊지 마세요"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:224
msgid ""
"IMPORTANT - PLEASE READ IF YOU ARE RUNNING MULTIPLE RAFFLES AT THE SAME TIME "
"(MIXED CHECKOUT RAFFLE PRODUCTS)"
msgstr "중요 - 여러 개의 추첨을 동시에 진행하는 경우(혼합 결제 추첨 제품)에는 이 내용을 읽어주세요"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:98
msgid "In the email can be positioned in different places"
msgstr "이메일에서 다른 위치에 배치할 수 있습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:415
msgid "In the next version you will be able to fix duplicates from this page."
msgstr "다음 버전에서는 이 페이지에서 중복된 항목을 수정할 수 있습니다."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:677
msgid ""
"In the product settings. Hide Terminated Raffles from the raffles list. This "
"is convenient when you have a long list of raffles. Beaware that the product "
"might be linked to the any of the hidden terminated raffle."
msgstr ""
"제품 설정에서. 추첨 목록에서 종료된 추첨을 숨깁니다. 추첨 목록이 많을 때 유용합니다. 제품이 숨겨진 종료된 추첨에 연결될 수 있다는 "
"점에 유의하세요."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:508
msgid "Include Billing Info"
msgstr "결제 정보 포함"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:293
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:341
msgid "Include Category"
msgstr "카테고리 포함"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:358
msgid "Include in draw after tickets purchased"
msgstr "티켓 구매 후 추첨에 포함"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:329
msgid ""
"Include in draw after tickets purchased cannot be greater than maximum limit"
msgstr "구매한 티켓이 최대 한도를 초과할 수 없는 경우 추첨에 포함됩니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:285
msgid "Include Leading Zero"
msgstr "선행 0 포함"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:271
msgid "Include Prefix"
msgstr "접두사 포함"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:497
msgid "Include Product Name & Quantity"
msgstr "제품 이름 및 수량 포함"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:161
msgid "Include Raffle Name"
msgstr "추첨 이름 포함"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:286
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:76
msgid "Info about the raffle"
msgstr "추첨에 관한 정보"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:61
msgid ""
"Informational - Might be the case when 2 raffle tickets to have the same "
"number (should not happen)"
msgstr "정보 제공 - 추첨 티켓 2장의 번호가 같은 경우(발생해서는 안 되는 경우)일 수 있습니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:56
msgid "Informational - Shows the raffle products linked to this raffle"
msgstr "정보 제공 - 이 추첨에 연결된 추첨 제품을 표시합니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:51
msgid "Informational - what's the last ticket purchased"
msgstr "정보 - 마지막으로 구매한 항공권은 무엇인가요?"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:307
msgid "Inherit Email Format from Default Raffle"
msgstr "기본 추첨에서 이메일 형식 상속하기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:322
msgid "Inherit Messages from Default Raffle"
msgstr "기본 추첨에서 메시지 상속하기"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:470
msgid "Installation Info"
msgstr "설치 정보"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:267
msgid "Invalid chars (<,>,&,%,',\")"
msgstr "잘못된 문자(<,>,&,%,',\")"

#: includes/templates/customer_search.php:33
msgid "Invalid Email"
msgstr "잘못된 이메일"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:1609
msgid "Invalid email"
msgstr "잘못된 이메일"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:294
msgid "Invalid Limit Number"
msgstr "잘못된 한도 번호"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:271
msgid "Invalid Number"
msgstr "유효하지 않은 번호"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:293
msgid "Invalid Start Ticket Number"
msgstr "잘못된 출발 티켓 번호"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:304
msgid "Invalid Ticket Number"
msgstr "유효하지 않은 항공권 번호"

#: includes/templates/customer_search.php:20
msgid "is required field"
msgstr "필수 필드입니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:15
msgid ""
"It can be of type test, used for testing purposes, with special raffle "
"numbers, and live.\n"
"             When finishing testing dont forget to switch to live."
msgstr ""
"테스트 목적으로 사용되는 유형 테스트와 특별 추첨 번호가 있는 라이브 테스트가 있습니다.\n"
"             테스트가 끝나면 라이브 모드로 전환하는 것을 잊지 마세요."

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_RafflesSetup.php:13
msgid ""
"It doesnt inherit the extra message from the email template as it can be "
"custom set for the new raffle"
msgstr "새 추첨에 맞게 사용자 지정 설정할 수 있으므로 이메일 템플릿의 추가 메시지를 상속하지 않습니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_RafflesSetup.php:9
msgid ""
"It inherits the other settings from the Default Raffle like (message, email "
"temaplate)"
msgstr "기본 추첨의 다른 설정(메시지, 이메일 템플릿)을 상속합니다"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:335
msgid "It wont affect the order, raffle tickets won't be created"
msgstr "주문에 영향을 미치지 않으며 추첨 티켓이 생성되지 않습니다"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:497
msgid "January"
msgstr "1월"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:503
msgid "July"
msgstr "7월"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:502
msgid "June"
msgstr "6월"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:179
msgid "Label Customer City"
msgstr "고객 도시 라벨 지정"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:191
msgid "Label Customer Country"
msgstr "고객 국가 레이블 지정"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:167
msgid "Label Customer Name"
msgstr "고객 이름 레이블 지정"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:203
msgid "Label Purchased"
msgstr "구매한 레이블"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:155
msgid "Label Tickets"
msgstr "라벨 티켓"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:70
msgid ""
"Labels and info that will show in the email confirmation, and thank you page"
msgstr "이메일 확인 및 감사 페이지에 표시되는 레이블 및 정보"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:536
msgid "Landscape"
msgstr "랜드스케이프"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:50
msgid "Last Live Ticket"
msgstr "마지막 라이브 티켓"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:210
msgid "Last Live Used Ticket"
msgstr "마지막 라이브 사용 티켓"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:266
#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:978
#: includes/templates/customer_search.php:17
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:304
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:118
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:299
msgid "Last Ticket"
msgstr "마지막 티켓"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:168
msgid "Latest Version Available"
msgstr "최신 버전 사용 가능"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:176
msgid "Leave empty if no prefix wanted. (eg: Ticket-10024)"
msgstr "원하는 접두사가 없는 경우 비워둡니다. (예: 티켓-10024)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:285
msgid "Let the System pick the number randomly when tickets are generated"
msgstr "티켓이 생성될 때 시스템에서 무작위로 번호를 선택하도록 합니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:550
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:748
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:373
msgid "Library"
msgstr "라이브러리"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:48
msgid "License"
msgstr "라이선스"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:381
msgid "License & Documentation"
msgstr "라이선스 및 문서"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:88
msgid "License (paste it here)"
msgstr "라이선스(여기에 붙여넣기)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:124
msgid "License Active"
msgstr "라이선스 활성"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:188
msgid "License Date last checked"
msgstr "라이선스 마지막 확인 날짜"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:202
msgid ""
"License is valid. Thank you for using our product. We much appreciate it."
msgstr "라이선스가 유효합니다. 제품을 이용해 주셔서 감사합니다. 대단히 감사합니다."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:114
msgid "License Version"
msgstr "라이선스 버전"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:98
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:101
msgid "Licensing Server Url"
msgstr "라이선싱 서버 URL"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:285
msgid "Limit No"
msgstr "제한 없음"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:30
msgid "Limit number of tickets"
msgstr "티켓 수 제한"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:90
msgid "Limit Number or Raffle Tickets"
msgstr "수량 제한 또는 추첨 티켓"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:253
msgid "Limit or rows to display (use -1 for unlimited rows)"
msgstr "표시할 제한 또는 행(무제한 행의 경우 -1 사용)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:369
msgid ""
"Limit order per raffle tickets. Avoid mixing raffle tickets per order. The "
"check is made on add to cart event."
msgstr "추첨 티켓당 주문 수량을 제한합니다. 주문당 추첨 티켓이 섞이지 않도록 하세요. 확인은 카트에 추가 이벤트에서 이루어집니다."

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:284
msgid "Limited"
msgstr "제한적"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:160
msgid "Limited Tickets"
msgstr "한정 티켓"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:799
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:237
msgid "Line Height"
msgstr "선 높이"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:387
msgid "Linked to Product"
msgstr "제품 링크"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:279
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:91
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:30
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:44
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:45
msgid "Live"
msgstr "라이브"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:221
msgid "Live Raffle Tickets Purchased"
msgstr "라이브 추첨 티켓 구매"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:72
msgid "Live Ticket Starts At"
msgstr "라이브 티켓 시작 가격"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:25
msgid "Live Tickets Start At"
msgstr "라이브 티켓 시작 가격"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:149
msgid "Location at Checkout (if checkout is created using blocks)"
msgstr "결제 시 위치(블록을 사용하여 결제를 생성한 경우)"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:115
msgid ""
"Location at Checkout (if checkout is created with shortcode "
"[woocommerce_checkout])"
msgstr "결제 시 위치(쇼트코드 [woocommerce_checkout]으로 결제를 생성한 경우)"

#: includes/w/promotion/W_RafflePlayWoo_Promotion_Tabs.php:22
msgid "Logged In Users"
msgstr "로그인한 사용자"

#: includes/w/promotion/W_RafflePlayWoo_Promotion_Tabs.php:46
msgid "Login url (or product url)"
msgstr "로그인 URL(또는 제품 URL)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:303
msgid "Look up Available Numbers"
msgstr "사용 가능한 번호 조회"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:330
msgid "Lucky number cannot be above the maximum limit"
msgstr "행운의 숫자는 최대 한도를 초과할 수 없습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:264
msgid "Lucky Number Name"
msgstr "행운의 숫자 이름"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:445
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:104
msgid "Lucky Numbers (Instant Wins)"
msgstr "행운의 숫자(즉석 당첨)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:279
msgid "Lukcy Number"
msgstr "루크시 번호"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_62.php:8
msgid "Main update - Lucky Numbers, Instant wins"
msgstr "주요 업데이트 - 행운의 숫자, 즉석 당첨"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:499
msgid "March"
msgstr "3월"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Winners.php:106
msgid "Maximum 200 characters"
msgstr "최대 200자"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:501
msgid "May"
msgstr "5월"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:82
msgid "Message after reserved time has passed!"
msgstr "예약 시간이 지난 후 메시지!"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:109
msgid ""
"Messages are connected to general settings like terminated, start/end dates "
"etc"
msgstr "메시지는 종료, 시작/종료 날짜 등과 같은 일반 설정에 연결됩니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:345
msgid "Messages Shortcode"
msgstr "메시지 쇼트코드"

#: raffle-play-woo.php:28
msgid "Minimal version of PHP required: "
msgstr "최소 PHP 버전이 필요합니다:"

#: includes/RafflePlayWoo_Countdown.php:54
msgid "Minutes"
msgstr "분"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:39
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1087
msgid "Minutes Label"
msgstr "회의록 라벨"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:484
msgid "Month"
msgstr "월"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:143
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:96
msgid "Monthly Sales"
msgstr "월별 매출"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:10
msgid "Most of the settings found on this page are self explanatory."
msgstr "이 페이지에 있는 대부분의 설정은 설명이 필요 없습니다."

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:157
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:81
msgid "Multiple Raffles"
msgstr "다중 추첨"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:465
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:203
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:325
msgid "New"
msgstr "신규"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:194
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:131
msgid "New feature"
msgstr "새로운 기능"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:288
msgid "New Raffle"
msgstr "새로운 추첨"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:5626
msgid "New Ticket "
msgstr "새 티켓"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:282 includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:15
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:166
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:377
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:430
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:502
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:513
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:685
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:701
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:718
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:857
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1039
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1217
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1232
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:96
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:109
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:173
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:181
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:202
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:269
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:312
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:327
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:346
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:404
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:430
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:457
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:483
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:58
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:195
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:63
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:108
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:117
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:139
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:239
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:425
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:445
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:516
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:581
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:651
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:24
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:46
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:106
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:120
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:134
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:148
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:322
msgid ""
"No available tickets found, increase the number of available raffle tickets."
msgstr "사용 가능한 티켓이 없으면 사용 가능한 추첨 티켓 수를 늘립니다."

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:561
msgid "No raffle id provided"
msgstr "추첨 ID 제공되지 않음"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:55
msgid "No raffle products will be available at checkout while disabled."
msgstr "비활성화된 상태에서는 결제 시 추첨 상품을 사용할 수 없습니다."

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:291
msgid "No Raffle Selected"
msgstr "추첨 선택 없음"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:145
msgid "No Raffle Tickets found on this search"
msgstr "이 검색에서 추첨 티켓을 찾을 수 없습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:935
msgid "No Raffle Tickets to display - message"
msgstr "표시할 추첨 티켓 없음 - 메시지"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:326
msgid ""
"No raffle tickets will be generated. You need to select at least one order "
"status to generate tickets. Recommending to enable Processing and Completed"
msgstr ""
"추첨 티켓은 생성되지 않습니다. 티켓을 생성하려면 주문 상태를 하나 이상 선택해야 합니다. 처리 중 및 완료됨을 활성화하도록 권장"

#: includes/templates/product_raffle_tab.php:186
msgid "No records found"
msgstr "레코드가 없습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:448
msgid "No Restrict"
msgstr "제한 없음"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:290
msgid "No Row Selected"
msgstr "선택된 행 없음"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:262
msgid "No Tickets"
msgstr "티켓 없음"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:129
msgid "No tickets found message"
msgstr "티켓을 찾을 수 없다는 메시지"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:496
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:14
msgid "None"
msgstr "없음"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:324
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: includes/templates/pdf_template_one.php:306
#: includes/templates/pdf_template_two.php:305
msgid "Note:"
msgstr "참고:"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:507
msgid "November"
msgstr "11월"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_584.php:20
msgid ""
"Now you can delegate some of the work to different users thanks to the new "
"update on User Access."
msgstr "이제 사용자 액세스에 대한 새로운 업데이트 덕분에 일부 작업을 다른 사용자에게 위임할 수 있습니다."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:466
msgid "Number"
msgstr "번호"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:506
msgid "October"
msgstr "10월"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:167
msgid "Off as Default"
msgstr "기본값으로 꺼짐"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:291
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:5625
msgid "Old Ticket"
msgstr "기존 티켓"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:310
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:314
msgid "On Hold"
msgstr "보류 중"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:487
msgid "One"
msgstr "하나"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:162
msgid "One Raffle Tickets at checkout"
msgstr "결제 시 추첨 티켓 1매"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:367
msgid "One Raffle tickets at checkout."
msgstr "결제 시 추첨 티켓 1매."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1301
msgid "Optional settings"
msgstr "선택적 설정"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:69
msgid "OR"
msgstr "또는"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:23
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:736
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:362
msgid "Orange"
msgstr "오렌지"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:1055
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:919
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:220
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:246
msgid "Order can be changed by dragging to desired position number"
msgstr "원하는 위치 번호로 드래그하여 순서를 변경할 수 있습니다"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:240
#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:989
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:314
msgid "Order Date"
msgstr "주문 날짜"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:269
msgid "Order Date/Time"
msgstr "주문 날짜/시간"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:217
msgid "Order has mixed raffle products"
msgstr "주문에 추첨 제품이 혼합되어 있습니다"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:3386
#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:5627
#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:258
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:342
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:91
msgid "Order Id"
msgstr "주문 ID"

#: includes/templates/customer_search.php:14
msgid "Order id"
msgstr "주문 ID"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:472
msgid ""
"Order Id + Customer First Name + Customer Last Name (eg: 5_John_Silva.pdf)"
msgstr "주문 ID + 고객 이름 + 고객 성(예: 5_John_Silva.pdf)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:464
msgid ""
"Order Id + GUID (eg: 5_ADFE2345ADEFEF-42ADFG-34TERE.pdf) ***RECOMMENDED***"
msgstr "주문 ID + GUID(예: 5_ADFE2345ADEFEF-42ADFG-34TERE.pdf) ***RECOMMENDED***"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:50
msgid "Order in Modal"
msgstr "모달 주문"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:976
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:301
msgid "Order No"
msgstr "주문 번호"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:70
msgid ""
"Order of the tab, 5 will be the first tab shown, 15 will be second, and so on"
msgstr "탭 순서는 5가 첫 번째 탭에 표시되고 15가 두 번째 탭에 표시되는 식입니다"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:264
msgid "Order Sale"
msgstr "주문 판매"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:315
#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:988
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:313
msgid "Order Status"
msgstr "주문 상태"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:198
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:75
msgid "Order Status "
msgstr "주문 상태"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:987
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:302
msgid "Order Total"
msgstr "주문 합계"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:423
msgid "Orders"
msgstr "주문"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:1581
#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:6204
msgid "Page did not verify"
msgstr "페이지가 확인되지 않았습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:520
msgid "Page Orientation"
msgstr "페이지 방향"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:348
msgid "Payment failed or was declined (unpaid)"
msgstr "결제 실패 또는 거부(미결제)"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Pdf_Attachment.php:3
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:86
msgid "PDF Email Attachment"
msgstr "PDF 이메일 첨부 파일"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:456
msgid "PDF Filename"
msgstr "PDF 파일 이름"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:481
msgid "PDF Template"
msgstr "PDF 템플릿"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:275
#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:986
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:312
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#: includes/templates/customer_search.php:18
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:75
msgid "Phone Number"
msgstr "전화번호"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:293
msgid "Pick the number manually"
msgstr "수동으로 번호 선택"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:316
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:375
msgid "Please Wait."
msgstr "잠시만 기다려주세요."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:528
msgid "Portrait"
msgstr "인물 사진"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:527
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:662
msgid "Position on Grid Card"
msgstr "그리드 카드의 위치"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:456
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:592
msgid "Position on Product page"
msgstr "제품 페이지 내 위치"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:982
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:308
msgid "Post Code"
msgstr "우편 번호"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:297
msgid "Prefix"
msgstr "접두사"

#: includes/templates/pdf_template_one.php:264
#: includes/templates/pdf_template_two.php:263
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:294
msgid "Print"
msgstr "인쇄"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:199
msgid "Print Options"
msgstr "인쇄 옵션"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:92
msgid "Print Tickets"
msgstr "티켓 인쇄"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:65
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:305
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Winners.php:68
msgid "Prize"
msgstr "상품"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Winners.php:71
msgid "Prize Name"
msgstr "상품 이름"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:294
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:298
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:372
msgid "Processing"
msgstr "처리"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:314
#: includes/templates/pdf_template_one.php:262
#: includes/templates/pdf_template_two.php:261
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:468
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:220
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:375
msgid "Product from Category"
msgstr "카테고리 제품"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:855
msgid "Product Name"
msgstr "제품 이름"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:127
msgid "Product Raffle Tab (Last Tickets Sold)"
msgstr "제품 추첨 탭(마지막 티켓 판매)"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:11
msgid ""
"Product Raffle Tab - Show last orders with sold tickets and customer info"
msgstr "제품 추첨 탭 - 판매된 티켓 및 고객 정보와 함께 마지막 주문을 표시합니다"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:283
msgid "Products"
msgstr "제품"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1264
msgid "Progress Bar Color"
msgstr "진행률 표시줄 색상"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:462
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:488
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:656
msgid "Progress Bar Image"
msgstr "진행률 표시줄 이미지"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:111
msgid "Progress Bar Settings"
msgstr "진행률 표시줄 설정"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1209
msgid "Progress Bar would be hidden if the raffle not running."
msgstr "추첨이 진행 중이 아닌 경우 진행률 표시줄이 숨겨집니다."

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:586
msgid "Progressbar Image"
msgstr "진행률 표시줄 이미지"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:429
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:176
msgid "Promotion"
msgstr "프로모션"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:65
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:197
msgid "Promotion Name"
msgstr "프로모션 이름"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_590.php:8
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:39
msgid "Promotional Raffle"
msgstr "프로모션 추첨"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:2492
msgid ""
"Promotional Raffle Product (watch video on how to setup promotional raffle)"
msgstr "프로모션 추첨 제품(프로모션 추첨 설정 방법에 대한 동영상 보기)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:24
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:737
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:363
msgid "Purple"
msgstr "보라색"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:121
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:149
msgid "Put leading zeros to the number, the prefix will be included"
msgstr "숫자에 앞의 0을 넣으면 접두사가 포함됩니다"

#: includes/templates/pdf_template_one.php:263
#: includes/templates/pdf_template_two.php:262
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:693
msgid "Quick view of the raffle tickets in the Orders Table View"
msgstr "주문 테이블 보기에서 추첨 티켓의 빠른 보기"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:3711
#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:4655
#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:308
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:447
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:920
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:246
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:52
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:61
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Winners.php:79
msgid "Raffle"
msgstr "추첨"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:793
msgid "Raffle - Number of Tickets for this Variation"
msgstr "추첨 - 이 변형의 티켓 수"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:60
msgid "Raffle Action"
msgstr "추첨 이벤트"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:60
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:399
msgid "Raffle Duplicate Tickets"
msgstr "중복 티켓 추첨"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:199
msgid "Raffle End Date Time"
msgstr "추첨 종료일 시간"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:132
#, php-format
msgid "Raffle has an ending date - notify user - %s as end date"
msgstr "추첨 종료 날짜가 있습니다 - 사용자에게 알림 - 종료 날짜는 %s입니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:126
msgid "Raffle has ended"
msgstr "추첨이 종료되었습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:284
#, php-format
msgid "Raffle has ended (end date - %s)"
msgstr "추첨이 종료되었습니다(종료 날짜 - %s)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:272
#, php-format
msgid "Raffle hasn't started (start date - %s)"
msgstr "추첨이 시작되지 않았습니다(시작 날짜 - %s)"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:121
msgid "Raffle hasn't started yet"
msgstr "추첨이 아직 시작되지 않았습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1303
msgid "Raffle id, swap 0 to your desired raffle id"
msgstr "추첨 아이디, 0을 원하는 추첨 아이디로 바꿉니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:710
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:338
msgid ""
"Raffle image will be placed in the background of the ticket number. Custom "
"images can be used, or customized in the template"
msgstr "추첨 이미지는 티켓 번호의 배경에 배치됩니다. 사용자 지정 이미지를 사용하거나 템플릿에서 사용자 지정할 수 있습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:41
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:260
msgid "Raffle is Terminated"
msgstr "추첨이 종료되었습니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:116
msgid "Raffle is Termindated"
msgstr "추첨이 종료되었습니다"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:278
#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:80
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:71
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:27
msgid "Raffle Name"
msgstr "추첨 이름"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:292
msgid "Raffle Name Required"
msgstr "추첨 이름 필수"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:2519
#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:4842
msgid "Raffle Number of tickets"
msgstr "추첨 티켓 수"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Installation.php:21
msgid "Raffle Number or Tickets"
msgstr "추첨 번호 또는 티켓"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:2548
#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:4815
#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:4869
#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Installation.php:19
msgid "Raffle Play Product"
msgstr "추첨 플레이 제품"

#: raffle-play-woo.php:35 raffle-play-woo.php:41 raffle-play-woo.php:47
#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:4652
msgid "Raffle Play Woo"
msgstr "래플 플레이 우"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:2480
msgid "Raffle Product"
msgstr "추첨 제품"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:55
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:268
msgid "Raffle Products"
msgstr "추첨 제품"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:2455
msgid "Raffle Settings"
msgstr "추첨 설정"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:40
#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:45
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:188
msgid "Raffle Start Date Time"
msgstr "추첨 시작 날짜 시간"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:14
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:37
msgid "Raffle Status"
msgstr "추첨 상태"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:270
msgid "Raffle Ticket"
msgstr "추첨 티켓"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:975
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:300
msgid "Raffle Ticket No"
msgstr "추첨 티켓 번호"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:2570
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:294
msgid "Raffle Tickets"
msgstr "추첨 티켓"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:331
msgid "Raffle tickets are Generated and Displayed at Checkout - Turn Off"
msgstr "추첨 티켓이 생성되어 결제 시 표시됨 - 끄기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:154
msgid "Raffle Tickets Info"
msgstr "추첨 티켓 정보"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:288
msgid "Raffle Tickets will only be generated for these statuses"
msgstr "추첨 티켓은 다음 상태에 대해서만 생성됩니다"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:339
msgid "Raffle tickets wont be generated if ticked on"
msgstr "체크 표시된 경우 추첨 티켓이 생성되지 않습니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:131
msgid "Raffle will end"
msgstr "추첨이 종료됩니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:296
#, php-format
msgid "Raffle will end (end date - %s)"
msgstr "추첨이 종료됩니다(종료 날짜 - %s)"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:316
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:17
msgid "Raffles"
msgstr "래플즈"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:2537
#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:4858
msgid "Raffles List"
msgstr "추첨 목록"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_RafflesSetup.php:3
msgid "Raffles Setup"
msgstr "추첨 설정"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:351
msgid "Random from available tickets"
msgstr "사용 가능한 티켓에서 무작위"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:42
msgid "Recommended to have at least search on by email and order id"
msgstr "이메일 및 주문 ID로 검색하는 것이 좋습니다"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:310
msgid "Records Deleted"
msgstr "삭제된 레코드"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:25
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:738
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:364
msgid "Red"
msgstr "빨간색"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_581.php:7
msgid "Release 5.8.1  - 2023-December-05"
msgstr "릴리스 5.8.1 - 2023-12-05"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_584.php:7
msgid "Release 5.8.4  - 2024-Jan-4"
msgstr "릴리스 5.8.4 - 2024-Jan-4"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_590.php:7
msgid "Release 5.9.0  - 2024-Feb-18"
msgstr "릴리스 5.9.0 - 2024-02-18"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_600.php:7
msgid "Release 6.0.0  - 2024-Mar-23"
msgstr "릴리스 6.0.0 - 2024-Mar-23"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_62.php:7
msgid "Release 6.2  - 2024-Apr-25"
msgstr "릴리스 6.2 - 2024-Apr-25"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Releases.php:13
msgid "Release Notes"
msgstr "릴리스 정보"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:398
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Releases.php:21
msgid "Releases"
msgstr "릴리스"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:249
msgid "Report Columns"
msgstr "보고서 열"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:182
msgid "Report Settings"
msgstr "보고서 설정"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:364
#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Reports.php:3
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:41
msgid "Reports"
msgstr "보고서"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:65
msgid "Reserve time message"
msgstr "예약 시간 메시지"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:17
msgid "Reserved Time - Cycle"
msgstr "예약 시간 - 주기"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:28
msgid "Reserved time for the raffle tickets at checkout"
msgstr "결제 시 추첨 티켓을 예약한 시간"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:48
msgid "Reserved time for tickets at checkout, show countdown."
msgstr "결제 시 티켓 예약 시간, 쇼 카운트다운."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:439
msgid ""
"Restrict attachement only for Order with raffle products, or let all orders "
"to have pdf attachment"
msgstr "추첨 제품이 포함된 주문에 대해서만 첨부 파일을 제한하거나 모든 주문에 PDF 첨부 파일을 허용합니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:437
msgid "Restrict attachment only for Orders with: "
msgstr "다음이 포함된 주문에 대해서만 첨부 파일을 제한합니다:"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:163
msgid ""
"Restrict the user of adding mixed raffle tickets at checkout. Some customers "
"want only one raffle tickets at checkout"
msgstr "결제 시 사용자가 혼합 추첨 티켓을 추가할 수 없도록 제한합니다. 일부 고객은 결제 시 하나의 추첨 티켓만 원합니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:47
msgid "Reward customers with free raffle tickets for each purchase they make"
msgstr "고객이 구매할 때마다 무료 추첨 티켓으로 고객에게 보상 제공"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:66
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:106
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:274
msgid "Rules"
msgstr "규칙"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:19
msgid "Run Fix"
msgstr "실행 수정"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:215
msgid "Running Multiple Raffles at the same time"
msgstr "여러 개의 추첨을 동시에 실행하기"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:149
msgid "Sales by Country and County"
msgstr "국가 및 카운티별 판매"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:109
msgid "Sales by Country&County"
msgstr "국가 및 카운티별 판매"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:152
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:145
msgid "Sales by Product"
msgstr "제품별 판매"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:226
msgid ""
"Sales by Product will retrieve the sale based on the product price and "
"quantity. When used coupons, the sale price is not retrieved correctly"
msgstr ""
"제품별 판매는 제품 가격 및 수량을 기준으로 판매 가격을 검색합니다. 쿠폰을 사용한 경우 판매 가격이 올바르게 검색되지 않습니다"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:146
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:102
msgid "Sales by Region/County"
msgstr "지역별/카운티별 판매"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:148
msgid "Same as the above one. The check is done on update cart"
msgstr "위와 동일합니다. 업데이트 카트에서 확인이 완료됩니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:166
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:52
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1344
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:461
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:500
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Winners.php:116
#: includes/w/promotion/W_RafflePlayWoo_Promotion_Tabs.php:116
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:256
msgid "Saved"
msgstr "저장됨"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:328
#: includes/w/promotion/W_RafflePlayWoo_Promotion_Tabs.php:120
msgid "Saving ..."
msgstr "저장 ..."

#: includes/templates/customer_search.php:19
#: includes/templates/product_raffle_tab.php:185
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:36
msgid "Search By"
msgstr "검색 기준"

#: includes/RafflePlayWoo_Countdown.php:55
msgid "Seconds"
msgstr "초"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1097
msgid "Seconds Label"
msgstr "초 레이블"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:2539
#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:4860
msgid "Select a raffle for this product"
msgstr "이 제품에 대한 추첨을 선택하세요"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:408
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:730
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:356
msgid "Select image for background ticket. (Select custom to add your own)"
msgstr "배경 티켓의 이미지를 선택합니다. (직접 추가하려면 사용자 지정 선택)"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:505
msgid "September"
msgstr "9월"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:159
msgid "Setting when running multiple raffless at the same time"
msgstr "여러 래프리스를 동시에 실행하는 경우 설정"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:535
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:670
msgid "Shop Loop Item Title"
msgstr "쇼핑 루프 아이템 제목"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:301
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_Woocomerce_Info.php:54
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_Woocomerce_Info.php:82
msgid "Shortcode"
msgstr "쇼트코드"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:154
msgid "Shortcode Generated"
msgstr "쇼트코드 생성"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:180
msgid "Shortcode Id - Enter unique id for this shortcode before copy"
msgstr "쇼트코드 아이디 - 복사하기 전에 이 쇼트코드에 대한 고유 아이디를 입력합니다"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:1623
msgid "Shortcode id not matching"
msgstr "쇼트코드 ID가 일치하지 않습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:101
msgid "Shortcode Info Raffle"
msgstr "쇼트코드 정보 추첨"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:955
msgid "Shortcode Info Raffle Data"
msgstr "쇼트코드 정보 추첨 데이터"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:1617
msgid "Shortcode not found"
msgstr "단축 코드를 찾을 수 없습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:189
msgid "Shortcode to display Lucky Numbers"
msgstr "행운의 숫자를 표시하는 단축 코드"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:272
msgid "Should be greater than zero"
msgstr "0보다 커야 합니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:229
msgid "Show a message to explain in case someone will try."
msgstr "다른 사람이 시도할 경우를 대비하여 설명하는 메시지를 표시합니다."

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:45
msgid "Show Countdown for Reserved time"
msgstr "예약 시간 카운트다운 표시"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:393
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:421
msgid ""
"Show Countdown if Raffle has start date or end date set for the products "
"linked to this raffle"
msgstr "추첨에 연결된 제품에 대해 시작 날짜 또는 종료 날짜가 설정되어 있는 경우 카운트다운 표시"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:434
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:504
msgid ""
"Show Countdown if Raffle has start date or end date set for the products "
"linked to this raffle."
msgstr "추첨에 연결된 제품에 시작일 또는 종료일이 설정되어 있는 경우 카운트다운을 표시합니다."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:417
msgid "Show Countdown on Card Product"
msgstr "카드 상품에 카운트다운 표시"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:389
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:432
msgid "Show Countdown on Product Page"
msgstr "제품 페이지에 카운트다운 표시"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:502
msgid "Show Countdown on Shop Grid Cards"
msgstr "상점 그리드 카드에 카운트다운 표시"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:113
msgid "Show Customer City"
msgstr "고객 도시 표시"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:127
msgid "Show Customer Country"
msgstr "고객 국가 표시"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:99
msgid "Show Customer Name"
msgstr "고객 이름 표시"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:85
msgid "Show Last Orders (limit)"
msgstr "마지막 주문 표시(한도)"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:17
msgid "Show Product Raffle Tab"
msgstr "제품 추첨 탭 표시"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:640
msgid "Show Progress bar if the raffle has limited number of tickets."
msgstr "추첨에 티켓 수가 제한되어 있는 경우 진행률 표시줄을 표시합니다."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:448
msgid ""
"Show Progress Bar in the product page. Position is set in the Main Settings"
msgstr "제품 페이지에 진행률 표시줄을 표시합니다. 위치는 기본 설정에서 설정합니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:470
msgid "Show Progress Bar on Card Product"
msgstr "카드 제품에 진행률 표시줄 표시"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:474
msgid ""
"Show Progress Bar on Loop Card (eg: shop page). Position is set in the Main "
"Settings"
msgstr "루프 카드에 진행률 표시줄 표시(예: 상점 페이지). 위치는 기본 설정에서 설정합니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:444
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:566
msgid "Show Progress Bar on Product Page"
msgstr "제품 페이지에 진행률 표시줄 표시"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:638
msgid "Show Progress Bar on Shop Grid Cards"
msgstr "상점 그리드 카드에 진행률 표시줄 표시"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1223
msgid "Show Progress Bar only for limited raffle tickets"
msgstr "한정된 추첨 티켓에 대해서만 진행률 표시줄 표시"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:568
msgid "Show Progress Bar, if the raffle has limited number of tickets"
msgstr "추첨에 티켓 수가 제한된 경우 진행률 표시줄 표시"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:141
msgid "Show Purchased at"
msgstr "구매처 표시"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:81
msgid "Show raffle name"
msgstr "추첨 이름 표시"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:691
msgid "Show Raffle Tickets in Woocommerce Orders Table View"
msgstr "우커머스 주문 테이블 보기에 추첨 티켓 표시"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:31
msgid "Show Table as Data Table"
msgstr "테이블을 데이터 테이블로 표시"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:915
msgid "Show Tickets Grouped by:"
msgstr "티켓을 기준으로 그룹화하여 표시합니다:"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:708
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:336
msgid ""
"Show Tickets Number with Raffle image in background (Thank you Page / Email )"
msgstr "추첨 이미지가 배경에 있는 티켓 번호 표시(감사 페이지/이메일)"

#: includes/templates/product_raffle_tab.php:184
#, php-format
msgid "Showing page %s of %s"
msgstr "페이지 %s 표시 중"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:372
msgid "Sold"
msgstr "판매됨"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:300
msgid "Sold Tickets"
msgstr "티켓 판매"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:215
msgid "Sold Time Hours ago (less than 24 hours)"
msgstr "판매 시간 몇 시간 전(24시간 미만)"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:227
msgid "Sold Time Minutes ago (less than 1 hour)"
msgstr "판매 시간 몇 분 전(1시간 미만)"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:795
msgid "Some data to display for this variation."
msgstr "이 변형에 대해 표시할 일부 데이터입니다."

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:555
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:690
msgid ""
"Some themes change the position of hooks with different style or html "
"applied to the page."
msgstr "일부 테마는 페이지에 적용된 스타일이나 HTML이 다른 후크의 위치를 변경합니다."

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:295
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:210
msgid "Start Date"
msgstr "시작 날짜"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:122
#, php-format
msgid "Start date is later than today - notify user - %s as start date"
msgstr "시작 날짜가 오늘보다 늦음 - 사용자에게 알림 - %s를 시작 날짜로 알림"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:287
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:82
msgid "Start Ticket"
msgstr "티켓 시작"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1108
msgid "Starts In Label"
msgstr "레이블에서 시작"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Installation.php:3
msgid "Step One - Install the Plugin"
msgstr "1단계 - 플러그인 설치"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Installation.php:33
msgid "Step Three - Configure Email Raffle Labels"
msgstr "3단계 - 이메일 추첨 레이블 구성하기"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Installation.php:12
msgid "Step Two - Create Raffle Product"
msgstr "2단계 - 추첨 제품 생성"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:179
msgid "Stop Reserving Tickets after the Time Cycles have passed"
msgstr "시간 주기가 지난 후 항공권 예약 중지하기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:157
msgid "Support & Updates End Date"
msgstr "지원 및 업데이트 종료일"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:882
msgid "Tab Location"
msgstr "탭 위치"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:870
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:53
msgid "Tab Name"
msgstr "탭 이름"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:20
msgid "Terminate Raffle"
msgstr "추첨 종료"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:53
msgid "Terminate Raffle Now"
msgstr "지금 추첨 종료"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:260
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:231
msgid "Terminate Raffle on Buy Out Product"
msgstr "제품 구매 시 추첨 종료"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:5760
#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:280
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:104
msgid "Terminated"
msgstr "종료됨"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:298
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:31
msgid "Test"
msgstr "테스트"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:174
msgid "Test Info"
msgstr "테스트 정보"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:823
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1254
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:256
msgid "Text Color"
msgstr "텍스트 색상"

#: includes/w/promotion/W_RafflePlayWoo_Promotion_Tabs.php:53
#: includes/w/promotion/W_RafflePlayWoo_Promotion_Tabs.php:92
msgid "Text over image (html accepted)"
msgstr "이미지 위에 텍스트(HTML 허용)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:811
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:246
msgid "Text Size"
msgstr "텍스트 크기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1238
msgid "Text to display"
msgstr "표시할 텍스트"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1310
msgid "Text to display, for shortcode use the following text replaces"
msgstr "표시할 텍스트, 쇼트코드 사용 시 다음 텍스트를 대체합니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:26
msgid "That's the starting point of the raffle tickets."
msgstr "이것이 추첨 티켓의 시작점입니다."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1129
msgid ""
"The above settings are used to display the raffle countdown in the product "
"page"
msgstr "위의 설정은 제품 페이지에 추첨 카운트다운을 표시하는 데 사용됩니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:974
msgid "The code with other plugin integration is found "
msgstr "다른 플러그인 통합 코드가 있습니다"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:492
msgid ""
"The countdown does not show in the position you have selected? Some themes "
"change the position of hooks with different style or html applied to the "
"page."
msgstr "선택한 위치에 카운트다운이 표시되지 않나요? 일부 테마는 페이지에 적용된 스타일이나 HTML이 다른 후크의 위치를 변경합니다."

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:88
msgid ""
"The customer can still buy the tickets, but will be generated at thank you "
"page"
msgstr "고객은 여전히 티켓을 구매할 수 있지만 감사 페이지에서 생성됩니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:6
msgid ""
"The Default Raffle is the main raffle, and all other raffles created inherit "
"some of the settings from it"
msgstr "기본 추첨은 기본 추첨이며, 생성된 다른 모든 추첨은 기본 추첨에서 일부 설정을 상속받습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1247
msgid "The keywords will be replaced with the numbers when displayed"
msgstr "키워드가 표시될 때 숫자로 대체됩니다"

#: raffle-play-woo.php:36
msgid "The plugin is not licensed"
msgstr "플러그인에 라이선스가 없습니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Installation.php:5
msgid ""
"The Plugin requires no special installation, just as any regular plugin "
"proceed with instalation, and activation."
msgstr "플러그인은 일반 플러그인과 마찬가지로 설치 및 활성화를 진행하기 때문에 특별한 설치가 필요하지 않습니다."

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:628
msgid ""
"The Progress bar does not show in the position you have selected? Some "
"themes change the position of hooks with different style or html applied to "
"the page."
msgstr ""
"진행률 표시줄이 선택한 위치에 표시되지 않나요? 일부 테마는 페이지에 적용된 스타일이나 HTML이 다르면 후크의 위치가 변경됩니다."

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:333
msgid ""
"The Raffle does not generate tickets randomly - Change to random generated"
msgstr "추첨이 무작위로 티켓을 생성하지 않음 - 무작위 생성으로 변경됨"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:332
msgid "The Raffle does not have limited tickets - Put a limit"
msgstr "추첨에는 티켓 제한이 없습니다 - 제한을 두세요"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:143
msgid ""
"The raffle has limited tickets - notify user - eg: 3 tickets left, user "
"wants to buy 5, exceeds with 2 - show message"
msgstr ""
"추첨에 티켓이 제한되어 있습니다 - 사용자에게 알림 - 예: 티켓 3장 남음, 사용자가 5장 구매 원함, 2장으로 초과 - 메시지 표시"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:137
msgid ""
"The raffle has limited tickets - Upon adding to cart, the system checks if "
"any tickets left, if not show message "
msgstr "추첨에는 한정된 티켓이 있습니다 - 장바구니에 추가하면 시스템에서 남은 티켓이 있는지 확인하고 메시지를 표시하지 않습니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:117
msgid "The raffle is set as terminated"
msgstr "추첨이 종료된 것으로 설정됩니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:262
msgid ""
"The raffle will be set to terminated if the \"Buyout Product\" is out of "
"stock."
msgstr "'바이아웃 제품'의 재고가 없는 경우 추첨이 종료되도록 설정됩니다."

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:233
msgid ""
"The raffle will be set to terminated if the \"Buyout Product\" is sold (out "
"of stock). Terminate Raffle by selling a single not raffle product."
msgstr "'바이아웃 제품'이 판매(품절)되면 추첨이 종료되도록 설정됩니다. 추첨 제품이 아닌 단일 제품을 판매하여 추첨을 종료합니다."

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:21
msgid ""
"The raffle will be terminated. No raffle tickets will be available for sale."
msgstr "추첨이 종료됩니다. 추첨 티켓은 더 이상 판매되지 않습니다."

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:31
msgid "The raffle will have a limited number of tickets"
msgstr "추첨은 한정된 수의 티켓으로 진행됩니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:228
msgid "The system will do it automatically based on the rules"
msgstr "시스템이 규칙에 따라 자동으로 수행합니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:189
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:126
msgid "The tickets will be generated and shown at checkout page"
msgstr "티켓이 생성되어 결제 페이지에 표시됩니다"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:15
msgid "There are issues with the DB Tables"
msgstr "DB 테이블에 문제가 있습니다"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_600.php:27
msgid "There is a custom reserved time in minutes"
msgstr "분 단위로 사용자 지정 예약 시간이 있습니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Installation.php:37
msgid ""
"These labels will show in the 'Thank you page' and the 'Confirmation Email' "
msgstr "이러한 레이블은 '감사 페이지'와 '확인 이메일'에 표시됩니다"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:23
msgid ""
"These tickets are counted as purchased because are reserved for the customer "
"for a specific time"
msgstr "이러한 티켓은 특정 시간 동안 고객을 위해 예약되어 있으므로 구매한 것으로 계산됩니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:235
msgid ""
"This is a promotional raffle, based on your cart value we award free entry "
"tickets to raffle."
msgstr "장바구니 금액에 따라 추첨을 통해 무료 입장권을 증정하는 프로모션 추첨 행사입니다."

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:335
msgid "This is a won ticket, are you sure?"
msgstr "이거 당첨된 티켓 맞나요?"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Installation.php:50
msgid "This is the minimal setup to have a raffle running"
msgstr "추첨을 진행하기 위한 최소한의 설정입니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Winners.php:9
msgid ""
"This page is set only to keep track of the winning tickets, and the "
"customers associated"
msgstr "이 페이지는 당첨 티켓 및 관련 고객을 추적하기 위해서만 설정됩니다"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:259
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:422
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Winners.php:92
msgid "Ticket"
msgstr "티켓"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:321
msgid "Ticket Changed Successfully"
msgstr "티켓이 성공적으로 변경되었습니다"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:260
msgid "Ticket From"
msgstr "발권 출발지"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:787
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:228
msgid "Ticket Height"
msgstr "티켓 높이"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:97
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:200
msgid "Ticket Info Position"
msgstr "티켓 정보 위치"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Winners.php:95
msgid "Ticket Number"
msgstr "티켓 번호"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:5953
msgid "Ticket Number does not exist"
msgstr "티켓 번호가 존재하지 않습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:118
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:147
msgid "Ticket Number Leading Zeros"
msgstr "티켓 번호 선행 0"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:35
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:149
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:174
msgid "Ticket Prefix"
msgstr "티켓 접두사"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:261
msgid "Ticket To"
msgstr "티켓 발권"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:774
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:218
msgid "Ticket Width"
msgstr "티켓 너비"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:181
msgid "Ticket-"
msgstr "티켓-"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_600.php:23
msgid ""
"Tickets are generated and displayed per raffle, you need to enable the "
"option for each raffle"
msgstr "티켓은 추첨별로 생성 및 표시되며, 각 추첨에 대해 옵션을 활성화해야 합니다"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_600.php:19
msgid ""
"Tickets can now be generated and displayed at checkout before the order is "
"placed"
msgstr "이제 주문이 완료되기 전에 티켓을 생성하여 결제 시 표시할 수 있습니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:86
msgid "Tickets Info"
msgstr "티켓 정보"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:179
msgid "Tickets Purchased"
msgstr "구매한 티켓"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:96
msgid "Tickets will not be visible at checkout anymore"
msgstr "결제 시 티켓이 더 이상 표시되지 않습니다"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:319
msgid "Tickets will only be generated for these order statuses"
msgstr "티켓은 다음 주문 상태에 대해서만 생성됩니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:68
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:163
msgid "To"
msgstr "To"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:442
msgid "to display link to product (Thank you page / Email)"
msgstr "를 클릭하여 제품 링크(감사 페이지/이메일)를 표시합니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:347
msgid ""
"To display messages in custom page, copy the shortcode, change the it to "
"match the raffle id and paste it in custom page"
msgstr ""
"사용자 지정 페이지에 메시지를 표시하려면 단축 코드를 복사하여 추첨 ID와 일치하도록 변경한 후 사용자 지정 페이지에 붙여넣습니다"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:307
msgid "To display the raffle name add show_raffle_name in the shortcode"
msgstr "추첨 이름을 표시하려면 쇼트코드에 show_raffle_name을 추가합니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:353
msgid "To show raffle name add (show_raffle_name='1') in the shortcode"
msgstr "추첨 이름을 표시하려면 쇼트코드에 (show_raffle_name='1')을 추가합니다"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:464
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:600
msgid "Top of Single Product Summary"
msgstr "단일 제품 요약 상단"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:241
#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:361
#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:485
#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:551
#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:681
#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:856
msgid "Total"
msgstr "합계"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:263
msgid "Total Tickets"
msgstr "총 티켓 수"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:488
msgid "Two"
msgstr "Two"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:401
msgid ""
"Two customers buying raffle products at the same time, might cause the db to "
"overlap the orders, and create duplicate tickets. Chances are minimal. But "
"the system will spot any malfunctions "
msgstr ""
"두 명의 고객이 동시에 추첨 제품을 구매하면 DB에 주문이 겹쳐 중복 티켓이 생성될 수 있습니다. 가능성은 미미합니다. 하지만 시스템에서 "
"오작동을 발견할 수 있습니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Installation.php:17
msgid ""
"Under 'Product' page go to 'General' tab and you should see two extra "
"options "
msgstr "'제품' 페이지에서 '일반' 탭으로 이동하면 두 가지 추가 옵션이 표시됩니다"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:259
msgid "Unique identifier for the shortcode"
msgstr "쇼트코드의 고유 식별자"

#: includes/templates/progressbar_info.php:55
#: includes/templates/progressbar_info.php:56
msgid "unlimited"
msgstr "무제한"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:308
msgid "Up to 1000 random numbers displayed. Want more? Use filter "
msgstr "최대 1000개의 난수가 표시됩니다. 더 원하시나요? 필터 사용"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:368
msgid ""
"up to 1000 random tickets will be displayed, can be increased, use filter "
msgstr "최대 1000 개의 무작위 티켓이 표시되며 증가 할 수 있으며 필터를 사용하십시오"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:226
msgid "Update / Delete / Add to Cart Promotional Product message"
msgstr "프로모션 제품 메시지 업데이트/삭제/카트에 추가하기"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:147
#, php-format
msgid "Update Cart (exceeding tickets %d)"
msgstr "장바구니 업데이트(티켓 %d 초과)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:332
#, php-format
msgid "Update Cart (limit on - exceeding tickets - %d)"
msgstr "카트 업데이트(티켓 한도 초과 - %d)"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_581.php:33
msgid "Updated - Compatible with new HPOS, and legacy order storage "
msgstr "업데이트 - 새로운 HPOS 및 레거시 주문 스토리지와 호환 가능"

#: includes/w/promotion/W_RafflePlayWoo_Promotion_Tabs.php:82
msgid "Url redirect when clicking on image (like url to product)"
msgstr "이미지 클릭 시 URL 리디렉션(예: 제품 URL)"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:440
msgid "Use"
msgstr "사용"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1285
msgid "Use spaces as delimiter"
msgstr "공백을 구분 기호로 사용"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:2504
#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:4827
msgid "Use Variation Product Raffle"
msgstr "변형 제품 추첨 사용"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:176
msgid "Used with 'Test' option in the settings"
msgstr "설정에서 '테스트' 옵션과 함께 사용"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:36
msgid ""
"Used with ticket number as Tkt-1001, Tkt-1002, etc. Instead of display a "
"dull number as 1001, 1002"
msgstr "티켓 번호를 Tkt-1001, Tkt-1002 등으로 사용합니다. 1001, 1002와 같이 흐릿한 번호 표시 대신"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:107
msgid ""
"User Message are very effective on showing the tickets status to the users"
msgstr "사용자 메시지는 사용자에게 티켓 상태를 보여주는 데 매우 효과적입니다"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_DefaultRaffle.php:105
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:76
msgid "User Messages"
msgstr "사용자 메시지"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:223
msgid "Validate License"
msgstr "라이선스 유효성 검사"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:292
msgid "Value Above"
msgstr "위의 가치"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:3753
msgid "Variable"
msgstr "변수"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:30
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:232
msgid "Very IMPORTANT to setup messages"
msgstr "메시지 설정에 매우 중요"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_581.php:10
#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_584.php:10
#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_590.php:11
#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_600.php:11
#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_62.php:11
msgid "Video available"
msgstr "사용 가능한 동영상"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:176
msgid "View"
msgstr "보기"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:37
msgid "View more here"
msgstr "여기에서 자세히 보기"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:3597
msgid "View PDF"
msgstr "PDF 보기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:409
#, fuzzy
#| msgid "View PDF Attachment Documentation %s "
msgid "View PDF Attachment Documentation "
msgstr "PDF 첨부 문서 %s 보기"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:487
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:550
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:623
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:685
#, php-format
msgid "View Positions %s"
msgstr "위치 %s 보기"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:332
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:20
msgid "View Tickets"
msgstr "티켓 보기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:54
msgid "View Tickets by Order"
msgstr "주문별 티켓 보기"

#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Reports.php:5
msgid "View your sale by raffle"
msgstr "추첨을 통한 판매 보기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:78
msgid "wait to load after changing status"
msgstr "상태 변경 후 로드 대기"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:311
msgid "Warning. There is another column with same DB Meta Name"
msgstr "경고. 동일한 DB 메타 이름을 가진 다른 열이 있습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:971
#, fuzzy, php-format
#| msgid "Watch explanation %s on this youtube video I made"
msgid "Watch explanation %s and %s on this youtube videos I made"
msgstr "제가 만든 이 유튜브 동영상에서 %s에 대한 설명 보기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Promotion.php:54
msgid "Watch promotional raffle setup video here"
msgstr "여기에서 프로모션 추첨 설정 동영상 보기"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_SearchTickets.php:23
msgid "Watch setup video"
msgstr "설정 비디오 보기"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:121
msgid "Watch setup video here"
msgstr "여기에서 설정 비디오 보기"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_584.php:25
msgid "Watch the video on the right for better understanding."
msgstr "오른쪽의 동영상을 시청하면 더 잘 이해할 수 있습니다."

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:2500
msgid "Watch video before proceding. How to promote shop with free raffle"
msgstr "진행하기 전에 동영상을 시청하세요. 무료 추첨으로 상점을 홍보하는 방법"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:360
msgid "Week"
msgstr "주"

#: includes/d/D_RafflePlayWoo_Reports.php:140
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Reports.php:88
msgid "Weekly Sales"
msgstr "주간 판매"

#: includes/releases/RafflePlayWoo_Release_581.php:35
msgid "What is HPOS? Read more about it here"
msgstr "HPOS란 무엇인가요? 여기에서 자세히 알아보세요"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:210
msgid ""
"When printing if the background image is not visible, go to print page -> "
"More Settings and select \"Background graphics\" from the options."
msgstr "배경 이미지가 보이지 않는 경우 인쇄할 때 인쇄 페이지 -> 추가 설정으로 이동하여 옵션에서 '배경 그래픽'을 선택합니다."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:108
msgid ""
"While running a raffle reward your customers with smaller prizes as instant "
"wins"
msgstr "추첨을 진행하면서 고객에게 즉석 당첨으로 작은 경품을 제공하세요"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_ViewPage.php:412
msgid ""
"Why Duplicates? Slow hosting, too many order requests at the same time "
"(server cannot cope), caching issues."
msgstr "왜 중복인가요? 느린 호스팅, 동시에 너무 많은 주문 요청(서버가 처리할 수 없음), 캐싱 문제."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Winners.php:57
msgid "Winner"
msgstr "우승자"

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:348
#: includes/docs/RafflePlayWoo_Docs_Winners.php:3
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Winners.php:20
msgid "Winners"
msgstr "수상자"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:438
msgid "Winning Message"
msgstr "수상 메시지"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:966
msgid ""
"With this shortcode you can retrieve the primary attributes of any raffle. \n"
"                                                            It can be used "
"to display raffle information or integrate it with other plugins. Check the "
"link below to the youtube video."
msgstr ""
"이 단축코드를 사용하면 모든 추첨의 주요 속성을 검색할 수 있습니다.\n"
"                                                            추첨 정보를 표시하거나 다른 "
"플러그인과 통합하는 데 사용할 수 있습니다. 아래 링크를 통해 유튜브 동영상을 확인하세요."

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:469
msgid "Won"
msgstr "원"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:232
#, fuzzy
#| msgid "Old Ticket"
msgid "Won Ticket"
msgstr "기존 티켓"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:96
msgid "Woocommerce Account"
msgstr "우커머스 계정"

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_Woocomerce_Info.php:17
msgid "Woocommerce has made changes to cart and checkout pages recently."
msgstr "Woocommerce는 최근 장바구니 및 결제 페이지를 변경했습니다."

#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_Woocomerce_Info.php:11
msgid "Woocommerce Info"
msgstr "우커머스 정보"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:395
msgid "Works only with PHP version 7.1, and above"
msgstr "PHP 버전 7.1 이상에서만 작동합니다"

#: includes/RafflePlayWoo_Plugin.php:281 includes/w/W_RafflePlayWoo_Info.php:22
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:166
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:376
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:429
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:501
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:512
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:684
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:700
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:717
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:856
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1038
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1216
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1231
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:95
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:108
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:163
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:172
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:201
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:268
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:311
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:326
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:345
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:403
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:429
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:456
#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Raffles.php:482
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:57
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_GenCheckout.php:194
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:63
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:96
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:108
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:138
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:239
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:424
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:444
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:515
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:580
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_General.php:650
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:23
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:45
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:105
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:119
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:133
#: includes/w/main/W_RafflePlayWoo_Main_ProductTab.php:147
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_Lucky.php:114
msgid ""
"You can define a winning number or let the system pick one. It only works "
"with Random Tickets"
msgstr "당첨 번호를 직접 정의하거나 시스템이 선택하도록 할 수 있습니다. 랜덤 티켓에서만 작동합니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:1300
msgid ""
"You can place custom progress bar on any page with the following shortcode - "
"if options left empty will pick the default setting set above."
msgstr ""
"다음 단축코드를 사용하여 모든 페이지에 사용자 지정 진행률 표시줄을 배치할 수 있으며, 옵션을 비워두면 위에 설정된 기본 설정이 "
"선택됩니다."

#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:6124
#: includes/RafflePlayWoo_LifeCycle.php:6250
msgid "You dont have access"
msgstr "액세스 권한이 없습니다"

#: raffle-play-woo.php:48
msgid "Your license is not valid"
msgstr "라이선스가 유효하지 않습니다"

#: includes/w/W_RafflePlayWoo_MainPage.php:400
msgid "Your PHP version is less than 7.1, therefore this feature wont work"
msgstr "PHP 버전이 7.1 미만이므로 이 기능은 작동하지 않습니다"

#: raffle-play-woo.php:29
msgid "Your server's PHP version: "
msgstr "서버의 PHP 버전입니다:"
